巜必入》其實都係亞洲人 到底係邊到出左問題？

究竟係咪外國D空氣會令人大波D？
？

港女示意圖

亞洲人?